想知依家妓獌迷雙方戰況如何？？

講真 應該學世清出黎用拳頭對話🤪

無人理

成個ＰＯ都係得我地

冇一個曼／阿迷入嚟理樓主

好肉酸

我代表曼聯出黎約架

關你撚事咩 16皇

肉酸

歐霸仔學人串？

佢今晚出局了

今晚出局幫你含

ok

唔出局你幫我含

成日架啦

比肉酸hack左

✌🏻👹✌🏻

皇迷浦頭 邊個串我地肉酸

牙維你用錯ac了

慘 成個post比人玩爛曬

推

關你撚事咩死痢狗

大和解！

踢歐霸抽歐聯

25

講馬使唔使跑得快過隻馬啊傻閪

師兄

含未

假波唔計

一齊推

好激烈

會唔會用錯比喻丫，馬撚

lozano接龍大法用得幾好

得你真傳

nben hoball

咪推

樓主以後星期二三四無波睇都好慘㗎啦 唔好蝦佢啦肉酸

仲推緊